的士根本就係藍色經濟圈！咪撚再搭的士喇！

好多人可能唔知，其實的士唔係屬於司機，司機只係租車

我想講既係背後擁有個的士牌既牌主

呢班人有幾藍，由佔中開始，大家心照啦

華潤堂係咩料大家心中有數！點解剩係捐比的士呢？

唔好以為插支蟈旗係車頭係司機既立場，根本就係車主同

埋的士行既主意，的士總會係咩團體呢？呢$800維穩

費係邊到黎呢？

出席既都係民建聯，大家自己諗

呢條臭閪當年被踢爆擁有的士公司股份，佢擁有幾多個的

士牌？10個？20個？

根本的士牌主同民建聯係同一伙人，就算唔係，呢班人都

係藍撚到仆街既人

由6月9號開始，幾多車主係到屌9手足阻佢地搵食

阻佢地收租，但呢班係咩人？佢地都係打壓司機，

一直以黎將民生炒炒賣賣既人

可能有人會話好多司機係黃，但你每搭一次的士

就等於支持民建聯，支持譚慧珠！等於幫佢供車！

有需要搭車既手足，搭Uber啦！

如果你仲搭的士，同食美心，元氣有咩分別？

的士牌由6百幾萬跌到而家4百幾萬

希望有一日會見到得番200萬要班仆街藍絲蝕錢

不服來辯

如果你咁計
9成9地產都係紅藍

咁黃司機點算？

有啲係自己牌架喎
係咪黃的太勁 特登出post抹黑

一家要搭的士？搭Uner唔得？

咁唔洗做黃色經濟圈啦？

嚴格黎講巴士都係偏藍
大家唯有搭11號巴士

咁係元氣返工既黃絲點算？

唔好食黃店！每食一次黃店都係幫緊藍色地主賺租！

食豬肉係紅
因為五豐行做買手

邊個話uber/uber司機係黃？

佢地無損失喎，少左人幫襯少左野做
但的士司機要自負盈虧

咁黃的士司機係唔係食得屎？

樓主見黃的生意咁好開post抹黑？

我只係將我留意到既講出黎，咁都叫抹黑？

又唔見民建聯去幫係抹車？

好多黃店個舖位都系租返黎 收租果個藍架

龍門> HKTVmall > 渣哥 > 黃的

分化狗樓主咁講！

連登都係藍絲！係中國地方建立！

樓主！我屌你老母！

我一路都講緊車主，唔係司機

同埋我冇抹黑，呢個係事實

咁我問返你，吉野家就執笠啦，咁係個到做緊既手足點

算？

公屋居屋政府起

深紅又深藍

大家快啲去瞓街

如果你地咁講 講咩黃色經濟圈？

有選擇既情況下都要去支持藍色的士

我冇野講

好多業主係藍啦

咁黃店係唔係要執笠呀？

樓主知唔知有個黃的台？

完全係低B嘅諗法 你估黃店用嘅食材全部香港同外國制造？ 要全部都黃先叫黃？ 本身黃色的士圈嘅的士司機要點呀
如果你認為黃店無問題 咁的士都冇問題

你可以選擇搭黃的

冇野講就收皮啦，想斷黃的台米路
你死全家啊

全部公司都背後都係地產商食水，乜都唔好買啊

你有有見民建聯去黃店幫手清潔？

呢家有個叫黃的台既平台 入面司機都好黃
而入面唔只租車既司機 有司機係自己own架車 成架車都好多文宣
你UBER 都唔一定搵到黃司機啦

黃的台絕對支持，但總比例上一定藍的多

要搭就搭黃的或Uber啦

我剩係知道個牌跌藍絲會唔見好多錢！

樓主仲返工交稅比政府養popo
咪撚再返工啦！！

車租跌 黃的賺更多

原來唔搭的士犯法架？

呢個真就係想咁

藍的冇工開！藍的牌價跌

原來唔返工犯法架？

見到藍的日日蝕車租

正式宣布樓主係on9 大家唔撚洗再覆佢了 拉

我剩係知道的士牌而家值4700000（紅的）
市場有10000個牌
呢到幾多錢？
點解民建聯多次出黎高調撐的士？你估真係為班司機？

由6百幾萬跌落黎，1個牌冇左2百萬
10000個牌呢？

的士總會係紅底，呢班有錢佬唔見幾多錢？

如果唔安撫佢地，下次仲有冇人插支蟈旗係車頭？

司機蝕租，車主貼錢供車

原來唔搭的士會餓死架？

原來返低入息唔洗交稅既工會餓死架？

拉 樓主五毛

你講呢d廢話有咩意義？

我夠知道罷工一定贏，跟住呢？

要食就食黃店，要搭就搭黃的啦

擺到明知道的士係咁大既藍圈都搭，食美心啦

你有選擇權

你似五毛多d喎

咪講緊搭黃的囉，係你條柒頭一開頭叫人唔好搭的，轉uber
想搞死黃的台

（粉嶺唔夠20人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

#260139

啱啊，啲老細仲要唔肯減租

拉

正想講